\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
En este apéndice, se detalla el procedimiento de ejecución del sistema con mejoras para un set de redes conocidas, las cuales se encuentran en la carpeta test\_networks y los resultados obtenidos.

\section{Ejecución del software}

Una vez descargado el proyecto, ubicado en el directorio app\_new\_actions, instalado las dependencias necesarias para su ejecución\footnotetext{Instalar dependencias de Python desde un archivo .txt \\ \url{https://pip.pypa.io/en/stable/user\_guide/\#requirements-files}}, desde un terminal de Linux ejecutar el comando:

    \begin{lstlisting}[language=SHELXL]
    		$ python3 massive_run.py -h
    \end{lstlisting}
    
La salida de consola nos mostrará información sobre los posibles parámetros a ingresar a fines de configurar la generación como se observa en la siguiente imagen.

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice1/massive_help.png}
        \caption{Salida por pantalla del menu ayuda del ejecutor masivo}
        \label{fig:massive_help}
    \end{figure}
    
Tomando como referencia las posibilidades anteriores, se pretende ilustrar el análisis de las redes conocidas que se encuentran dentro del directorio test\_networks. Por lo tanto, el comando a ejecutar resulta de la siguiente manera:

    \begin{lstlisting}[language=SHELXL]
    		$ python3 massive_run.py -nd ../test_networks
    \end{lstlisting}

Durante la ejecución del análisis se visualizarán los logs de consola descritos con mayor detalle en las secciones \ref{app:apendice_II} y \ref{app:apendice_III}. Además, se crea una copia de la carpeta analizada a la que se le concatena el texto “\_original”, ya que estos análisis modifican los archivos.

Finalmente, por consola se muestra un detalle de los resultados obtenidos y estadísticas específicas de cada red como se observa en la siguiente imagen cuyo detalle se detalla en la sección \ref{ss:capitulo3_funcionamiento}:

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{img/apendice1/massive_stats.png}
        \caption{Salida por pantalla de las estadisticas de una ejecucion masiva}
        \label{fig:massive_stats}
    \end{figure}
    
Por otra parte, los directorios quedan organizados de la siguiente manera. A fines de simplificar la captura, se acota la profundidad de los directorios de la carpeta test\_networks luego del análisis a la carpeta de cada red.

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[scale=0.75]{img/apendice1/test_net_tree.png}
        \caption{Árbol de directorios de la salida producida por el generador}
        \label{fig:test_net_tree}
    \end{figure}

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[scale=0.75]{img/apendice1/test_net_tree_orig.png}
        \caption{Árbol de directorios original luego de ser renombrado}
        \label{fig:test_net_tree_orig}
    \end{figure}
    
Sin embargo, dentro de la carpeta de cada red en el directorio analizado, se encuentra todo el detalle del mismo como se observa en la siguiente figura:

    \begin{figure} [H]
        \centering
        \includegraphics[scale=0.75]{img/apendice1/Portugal_tree.png}
        \caption{Árbol directorios con ficheros de salida para análisis sobre red Portugal}
        \label{fig:petrigen_net}
    \end{figure}
    
\end{document}